搭緊小巴，有條友喺你格黎位係咁咳又無掩口你會唔會出聲屌柒佢？

搭緊小巴，無開窗

會
唔會

投你老母

我老母又關你事？

屌過好鬆 話唔要你個垃圾仔了

係咩係咩
屌人老母你都幾撚重口味

你同佢面對面講野/互屌, 對你冇好處

但好撚無公德心

呢排好多呢d撚樣，尤其是嗰啲咳到肆無忌憚，冇啲羞恥心